聽日入元朗遊玩既朋友，記得買張全日通呀！

南昌同美孚都有得買....
點解要買？
1）價錢平
2）無你既過人資料
3）全日任搭西鐵同輕鐵，唔使再買飛....有人攪事既，又可以搭一個站避一避，無事既又返可以反去

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

唔益地鐵，直入算